Опишите своими словами, что такое метод обьекта
Объекты в JavaScript представляют собой пары «ключ-значение». Значения могут состоять из свойств и методов и содержать все другие типы данных JavaScript – строки, числа и логические элементы.
Все объекты JavaScript исходят из родительского конструктора Object. 
У него есть встроенные методы, которые упрощают работу с отдельными объектами. Методы объектов используются непосредственно в конструкторе Object и используют экземпляр объекта в качестве параметра.
Функцию, которая является свойством объекта, называют методом этого объекта. Методы объекта являются свойствами-функциями, привязанными к объекту.
Их особенности:
Более короткий синтаксис объявления.
Наличие в методах специального внутреннего свойства, ссылающегося на объект, которому метод принадлежит.
У объектов есть много полезных методов, которые помогают модифицировать и итерировать их.
